支大學生被封閉式管理，鳩嗚抗議

佢地用 "五項訴願、缺一不可"
都唔知講咩撚好了
睇黎支那人好清楚共慘黨Ｇ點下

五大訴求、缺一不可 的二次創作真係傳到全球都係

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

最後
做運動啊仆街

d

＊請注意，當日為超高風險行動，請自行判斷自己可受的風險及損失，以及其行動的目標，有鑑於9月6日遊行引起極大的爭議，請再三考慮再決定＊

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。

今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

Source :

暫時已知不會在當日之前公佈任何詳情

詳情未合原因
喺度再解釋多次點解我唔早公布時間地點，因為我哋而家遇到嘅其中一個最大問題就係對方可以預先介入，因為佢哋嘅行動力同埋資源都在我哋之上，但係我哋其實有幾個優勢，第一人數（如果大家都唔做縮頭烏龜嘅話就係）第二優勢就係靈活性，我哋分布全港九新界，只要呢個Channel係呢幾日可以推到上去多人睇，當日食月餅嘅人可以睇實啲，相信一公布地點我哋會喺第一手落到去嘅人。
*最後順帶一提計劃係有A B CD會因應唔同情況而改變，例如人數會影響公布嘅地區，當日嘅走勢可能會影響時間*
此訊息只會停留數小時

Source

已取消
十一國殤日大遊行

日期：2020年10月1日
時間：14:30
地點：荃灣(路線將於當日公開)
活動主題：
十一國殤 賀佢老母
反警暴 追究黑警去年10.1近距離向健仔心口開槍
關注十二港人被送中
反健康碼 反國安法 重申五大訴求

⚠️是次遊行不會申請不反對通知書 參加者請自行衡量風險⚠️
(此活動與david無關)

TG channel: @martyr101channel
公海: @martyr101discuss
IG:

我

q

push

Push

打咗丁，集中力+100%

推

我土

又快過開POST的樓豬

五大訴求缺一不可

支那狗又贏
畫面好靚
比啲掌聲自己

墀

光

復

香

無堅不破·唯快不破

港

時

代

做運動！！！打字推文

革

pick

個訴求原來係依Ｄｏｎ９野

pay

今日開po 請舉手

回力鏢

命

同藍絲狗一樣又抄
用cheap晒

覆小馬

咁就變ｆａｋｅ ｎｅｗｓ了

下次諗方法令你搶唔到

依排感覺參與推POST的人小佐DD

come on

on9訴求

反了

咪畀佢地用囉

係咪因為我成日搶到第二所以大家好氣餒

為佐水費電費
唔可以叫外賣
網路供應商問題

ok

係我唔好

攞

日

估到一定放飛機呀

土

好似無乜人推

有冇興趣開tvb po

金

You can't success next time

係
小佐人推
但熱門有第三

TVB POST個邊點
有無小人到

老方法

?

冇人開的話人家又唔係唔可以幫你開嘅

tvb 任po

還好喇

排

你喜歡啦

想唔想開？

推你呀媽個波

無人開,我開啦

樓主定係掹key 開

推田

你想開？

up

犯曬國安法wor 全撚部企圖組織分裂國家
黨安仲唔做嘢

都唔係嘅，大學管理黑箱作業，要求有知情權已經對佢哋嚟講係好突破嘅事依啲一步一步嚟

善用推文

樓主或者掹key

嚟喇

溫爺爺要人?

你開?
你開我就唔開

晏D可能會開第二個POST

唔好咁快同一個人開

Sor慣咗

Diu又撳錯

不推文

最後唔知佢地成唔成功

慣咗嘛

隨時預備犧牲給大家分憂

其實即係邊個開

樓主或者monkey

佢又唔應機，樓主開啦

推手

咁我開啦

以為係幾個月前新聞

愛·回家上演鹹濕醫生大戰學生妹 周嘉洛：拍嗰陣好享受

垃圾支那乜都抄

連口號都要抄人

廢撚到

1

支那仔眼中只有利益

點解大學都可以變左監獄咁

輸左！！
革命輸出左！！

因為有D地方疫情未搞惦
對外就當然話係完全搞惦佐

肯行出第一步算係咁啦
冇必要笑既

扌隹扌隹扌隹

好肉酸

快啲支爆

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

Sorry睇唔到下次冇人就twitter揾我

Guilty

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

反了反了革命傳遍大陸 佢地都已經知道左要反抗唔好既政策留名等睇13億人鬧佢地暴徒

老老實實 中美開戰第一日 中国實大把人狗衝做漢奸

689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

咪又係支持大力鎮壓你
鄰國有冇民主關你鬼事
有民主香港人死得仲慘添呀

十一見！！

輸出革命

真手足

咪又係唔抵可憐既支那狗

real edu camp

有冇下文

其實哩D 野點傳到入去仲要咁廣泛

有人搞港大想10 1 引戰